---
aid: 9025
zid: 110060
title: "大力推进《有组织犯罪法》的实施"
author: 如水般飞舞
date: 2013-03-30 14:58:30+07:00
lastmod: 2013-04-01 14:06:00+07:00
---

如水般飞舞 于 2013-3-30 14:58:30 发表了：

_本帖最后由 如水般飞舞 于 2013-3-30 15:07 编辑_

有组织犯罪法着眼点在一点：组织；宗族是组织，大姓是组织，大家族也是组织。而且既然是有组织就要从重从宽去处罚。一下罚到你这个宗族彻底完蛋。

只要有组织，在明朝那时间就避免不了犯罪。

族长拷打不交税的泥腿子——有组织私刑

宗族放高利贷——有组织扰乱经济秩序

族长家族侵占族田——有组织侵占集体资产

大家族/垄断城市粪便资源——有组织扰乱市场秩序、如果殴打了不入会又挑粪的家伙——有组织聚众斗殴

两个村的人为争夺水源大打出手——有组织聚众斗殴、当然要教育不明真相的群众，之所以没水是因为族长为了自己的利益不休水利，利用你们。

我们可以设定，这个《有组织犯罪法》很早就颁布了，但是由于种种原因，特别是干部不足，一直没有大力推广

马督工：为配合 XX 行动、干部下乡，潜在人力资源开发，现要求你庭及早拿出方案推行《有组织犯罪法》~~~~~~~抄送仲裁庭

马甲：为推行《有组织犯罪法》，贯彻执委会精神，资指示你局搜集各大犯罪组织相关材料。重点应为各抗拒元老院精神且扎根农村之组织及相关业务关联组织~~~~~~~~~~抄送支委会及政保总局

赵慢熊：``

huang 家寨：

兼任政保总局告密员的村民 B 对某丰收的贫穷村民 A 说：这次的租子和那个什么捐还有那些什么费你统统都不要交，就哭穷。反正你家什么也没有，有什么也可以偷偷放我家，我替你保管。

A：那怎么行，他们会拆了我家房子，还会关我进大牢打我一顿。

B：别怕，大人们早看他们不顺眼了，房子拆了大人替你建，打伤了大人找医生给你治，你只要挨一顿打就行了。残了，给你工作。成了给你流通券 XX 元

A：哇，那么多。好，我干了。反正死不了。

XX 天后，huang 家寨宗祠

A 及另外几个村民被绑了出来。HUANG 大吼：你们这群 B，真没有钱，没有谷？骗我那，澳洲人来了谁家穷到没有钱，没有谷？？就算没有，也可以去打工啊！你们却不去，还说什么赌钱把钱和谷子输光了？我怎么不信呢。来人，先打一顿再说。

XX 天后，法院

法官：HUANG 犯有组织犯罪罪，私刑罪·····数罪并罚，挖沙子 20 年，不得减刑

huang 的大儿子，·······数罪并罚，挖沙子 20 年，不得减刑

huang 的二儿子，·········数罪并罚，挖沙子 20 年，不得减刑

···········

马督工：马甲，你做得好啊，这个 huang 家寨我们早看不顺眼了。

马甲：出力最大的是政保总局，我没干什么重要的

既然 TG 可以弄个反分裂国家法，我们也可以弄个有组织犯罪法

顺带可以用这个法把济州岛的棒子地主大户统统扔去挖煤。

---

真红骑士 于 2013-3-30 15:12:46 发表了：

"你不要说话，"黄守统沉声道，"为父已经是五十开外的人了，纵有意外，你和你大哥也不必太过悲伤。你大哥虽然武勇，却不爱读书，不如你聪慧。故而我只叮嘱于你：这十多年来天下乱相渐现，我们这里幸好是边鄙小县，然而一旦天下大乱，不免宵小之辈乘机作乱。你们第一是带领子弟执干戈以卫桑梓，第二便是要顺应天命！"他盯着儿子的眼睛，"且不可多读了几本书，就读出个愚忠愚孝来，你可明白？！"

---

真红骑士 于 2013-3-30 15:12:54 发表了：

黄守统嘱咐了儿子这才领着大队人马出城。一路上在路上，他一方面为这次吴县令的信任所感动，一方面心头上总是摆脱不掉一种不好的预感：这股乘着巨大的铁船，驱使着人力不能抗衡的机械的海贼并不是他一直打交道的土匪强盗，他们的到来或许意味着许多事情将会彻底的改变。他抬眼望天，天空只有淡淡浮云，却让他觉得日色昏昏无光，这大明的天下，真得要有大变了么？

---

真红骑士 于 2013-3-30 15:14:31 发表了：

黄家寨应该不会成为反面典型

就拿济州岛的地主土豪来试刀吧

---

呕心沥血方从哲 于 2013-3-30 15:17:28 发表了：

> 真红骑士 发表于 2013-3-30 15:12
>
> "你不要说话，"黄守统沉声道，"为父已经是五十开外的人了，纵有意外，你和你大哥也不必太过悲伤。你大 ...

带领子弟执干戈以卫桑梓

——有组织。

---

真红骑士 于 2013-3-30 15:20:46 发表了：

> 呕心沥血方从哲 发表于 2013-3-30 15:17
>
> 带领子弟执干戈以卫桑梓
>
> ——有组织。

第二便是要顺应天命！"

"且不可多读了几本书，就读出个愚忠愚孝来，你可明白？！"

---

如水般飞舞 于 2013-3-30 16:14:46 发表了：

_本帖最后由 如水般飞舞 于 2013-3-30 16:15 编辑_

> 真红骑士 发表于 2013-3-30 15:20
>
> 第二便是要顺应天命！"

你收租没打过泥腿子？

不过穿越集团要整死黄家寨，这个法给个背书罢了。

只要是地主又不是经营地主都有可能划到有组织犯罪的范畴

别的不说，农村哪个大族没放过高利贷？？妥妥的有组织扰乱经济秩序

高利贷可是你们这群地主能放的？

---

呕心沥血方从哲 于 2013-3-30 16:30:32 发表了：

> 真红骑士 发表于 2013-3-30 15:20
>
> 第二便是要顺应天命！"

顺应天命怎么了？有了保护伞就不是有组织犯罪了？

那绝大多数黑社会组织都顺应天命，与当局共生。

---

真红骑士 于 2013-3-30 16:33:15 发表了：

> 如水般飞舞 发表于 2013-3-30 16:14
>
> 你收租没打过泥腿子？
>
> 不过穿越集团要整死黄家寨，这个法给个背书罢了。

你连这点内容的意义都看不出吗？

黄家寨这个角色的设定的目的是一个以和平方式存在下来的最终被和平演变，最后解体的传统村寨，否则这么多笔墨都白写了

---

如水般飞舞 于 2013-3-30 16:53:35 发表了：

> 真红骑士 发表于 2013-3-30 16:33
>
> 你连这点内容的意义都看不出吗？
>
> 黄家寨这个角色的设定的目的是一个以和平方式存在下来的最终被和平演 ...

那就不用黄家寨，换个吧

比如济州岛，比如琼州

---

真红骑士 于 2013-3-30 16:59:46 发表了：

> 如水般飞舞 发表于 2013-3-30 16:53
>
> 那就不用黄家寨，换个吧
>
> 比如济州岛，比如琼州

琼州着墨不多，济州岛那个棒子土豪不是现成的靶子吗？

---

itany 于 2013-3-30 17:36:13 发表了：

_本帖最后由 itany 于 2013-3-30 17:38 编辑_

> 呕心沥血方从哲 发表于 2013-3-30 16:30
>
> 顺应天命怎么了？有了保护伞就不是有组织犯罪了？
>
> 那绝大多数黑社会组织都顺应天命，与当局共生。

所谓顺应天命就是不要对大明死忠，眼看大明一天天的烂下去，大宋一天天的好起来

那就是天意在大宋

要果断的从龙啊

什么叫天命，还不是为了改换门庭往上爬找”理论依据“

---

呕心沥血方从哲 于 2013-3-30 17:36:56 发表了：

> itany 发表于 2013-3-30 17:36
>
> 所谓顺应天命就是不要对大明死忠，眼看大明一天天的烂下去，大宋一天天的好起来
>
> 那就是天意在大宋
>
> 要果 ...

从龙你就收？那土鳖现在还是民国呢。

---

itany 于 2013-3-30 17:41:00 发表了：

> 呕心沥血方从哲 发表于 2013-3-30 17:36
>
> 从龙你就收？那土鳖现在还是民国呢。

聪明人的忠诚还是可以相信的，为啥不收呢？

规划民投奔澳宋的目的也不是为了建设新社会，只是为了自己更好的生活罢了

---

如水般飞舞 于 2013-3-30 17:47:11 发表了：

> itany 发表于 2013-3-30 17:41
>
> 聪明人的忠诚还是可以相信的，为啥不收呢？
>
> 规划民投奔澳宋的目的也不是为了建设新社会，只是为了自己更 ...

他从龙了，又坚定不移地搞自己的宗法制封建佃种地主，抗拒资本主义的新生产方式，抗拒生产力的发展怎么办？？

靠经济手段有时嫌太慢，那么就上法律

你丫有组织犯罪

---

呕心沥血方从哲 于 2013-3-30 18:01:00 发表了：

> itany 发表于 2013-3-30 17:41
>
> 聪明人的忠诚还是可以相信的，为啥不收呢？
>
> 规划民投奔澳宋的目的也不是为了建设新社会，只是为了自己更 ...

新社会与更好的生活有时矛盾，更多时候不矛盾。

---

将邪 于 2013-3-30 18:28:45 发表了：

> 呕心沥血方从哲 发表于 2013-3-30 17:36
>
> 从龙你就收？那土鳖现在还是民国呢。

给个机会呗，觉悟足够素质不差表现也好的话为什么不收？

如果像朴德欢这样辜负首长信任的家伙自然会有铁拳来收拾。

---

呕心沥血方从哲 于 2013-3-30 18:47:22 发表了：

> 将邪 发表于 2013-3-30 18:28
>
> 给个机会呗，觉悟足够素质不差表现也好的话为什么不收？
>
> 如果像朴德欢这样辜负首长信任的家伙自然会有铁 ...

觉悟足够的话……他就不是这个觉悟了。

---

itany 于 2013-3-30 18:54:58 发表了：

> 如水般飞舞 发表于 2013-3-30 17:47
>
> 他从龙了，又坚定不移地搞自己的宗法制封建佃种地主，抗拒资本主义的新生产方式，抗拒生产力的发展怎么办 ...

要从龙肯定是要有投名状的

他姓黄的有啥能投名状的？ 还不就是那点田产地契么。肯定是要主动上缴了。

---

如水般飞舞 于 2013-3-30 19:37:21 发表了：

> itany 发表于 2013-3-30 18:54
>
> 要从龙肯定是要有投名状的
>
> 他姓黄的有啥能投名状的？ 还不就是那点田产地契么。肯定是要主动上缴了。

等一下，你说哪个黄，是临高那个黄守统吗？？

如果是，

那么田产不重要，重要的是要瓦解黄家在黄家寨的统治

再说就算他自愿放弃，他家族的其他人愿意吗？不会反攻倒算，阳奉阴违吗？

这可是要挖他们的命根子

---

itany 于 2013-3-30 19:44:49 发表了：

> 如水般飞舞 发表于 2013-3-30 19:37
>
> 等一下，你说哪个黄，是临高那个黄守统吗？？
>
> 如果是，
>
> 那么田产不重要，重要的是要瓦解黄家在黄家寨的 ...

家族的其他人都大义灭亲就好了 {:5_141:}

---

spike163 于 2013-3-31 13:52:58 发表了：

名称不严谨，宜为《预防和打击有组织犯罪法》

---

tf_107 于 2013-4-1 14:02:44 发表了：

【你们第一是带领子弟执干戈以卫桑梓，第二便是要顺应天命！"他盯着儿子的眼睛，"且不可多读了几本书，就读出个愚忠愚孝来，你可明白？】
:lol:lol

---

sailor 于 2013-4-1 14:06:19 发表了：

名称相当不严谨，不如叫《有组织犯罪实施办法》。。

---
